有無人覺得自己碌鳩都幾大碌下

屌死女

收嗲啦

貼圖睇過

我怕醜

me

句號咁大？

我

你個名

我大到要用兩隻手打飛機

毒撚大有撚用
都係自己打飛機

大未必佳

正常人唔係都係用兩隻咩？

慘

18cm算咩程度

正常

我38cm

利申:30米